好多餐廳都唔守限聚令 防疫喎 笑死人

有啲餐廳仲擺哂啲枱出門口
啲客6-8人一枱食煙飲酒吹水周圍噴
又無人拉無人捉
防疫只是口號 貪口爽而已

坐到爆仲要同枱

關鬼事
食左咁多個月都冇事
係跳老舞班友有傳播者姐

之前未散啫 但宜家已經散開咗